%kein Makro da es eine subsection und keine subsubsection ist.
\paragraph*{Im Entwurf geplante Methoden}
\begin{signatures}
	\item[Importer(conf : Configuration*)]
	\item[importXML() : Geodata*]
	Parst Eingabedatei im OSM-XML-Dateiformat und bereitet sie für Geodata auf.
\end{signatures}
\paragraph*{Es wurden keine Änderungen vorgenommen.}
\newpage
